典解我又高大又靚仔都要返工？

公平咩

系

想貼你張相出嚟

圖

做我情人

因為未有星探發現你

狗仔1234bb

因為你喺香港

因為你訓醒發覺自己又樣衰又柒又矮又窮，只有起身返工

大佬呀，你唔好咁⋯.jpg

想睇